美參議員圖恩：中國持續攻擊香港自治是不可接受

rt 左

retweet